Dominion 投票機，榮登《TIME》封面

印，印，印!